邊個地區既慰安婦最好屌？

東南亞應該就皮膚最滑，支那妹要睇返地區，泡菜妹應該叫得最淫

有冇巴打做過皇軍可以分享下心得

垃圾支那人淨係識負評

幾十歲啊婆你都食

樓主識食

樓主屋企

我屋企就冇慰安婦，你屋企有？

講返屌女咪算，唔講打打殺殺

香港慰安婦雖然平胸但係有長腿，應該都唔錯

前輩係咪中意食魚頭啜魚骨

香港依家d小朋友 質素咁撚差。。。